老司機花2千性交易 被她臭到不舉告詐欺

新北市一名計程車司機，去年12月在超商搭訕獨自閒晃的黃姓清瘦女子，更出價2000元想和她嘿咻，黃女答應後，兩人到超商二樓洗手間大戰，司機卻在接吻時，聞到她身上飄散異味，她才透露自己2天沒洗澡，司機無法硬挺要黃女還錢，她卻藉機溜走而挨告詐欺罪。但台北地檢署認為，黃女有履約性交易，運將自己無法完成性交，不能因此就指人詐欺，處分黃女不起訴。

檢警調查，這名運將年約40多歲，去年12月10日在新店區安祥路上的7-11內搭訕黃女，黃女先是向運將借錢，但運將認為天下沒有白吃的午餐，要求黃女和他嘿咻，他乾脆就直接給黃女2000元。

黃女也阿莎力地答應，兩人便到超商內的二樓廁所嘿咻，先從撫摸、接吻開始，但運將卻突然在黃女身上聞到一股酸臭異味，運將問她怎麼回事，黃女才說自己流連街頭，兩天沒洗澡了，讓運將嚇一跳。

黃女接著舔吻運將胸部，打算幫運將戴保險套，但任憑黃女如何套弄，運將都無法硬挺。運將出庭時供稱，他不知是因聞到黃女身上臭味，還是不喜歡廁所環境，總之不管黃女如何逗弄，他都不舉，最後當然沒有達陣。

運將說，正是因為兩人最後沒有嘿咻，他要求黃女退錢，黃女不肯還錢又藉機溜走，他認為自己被黃女欺騙，才會提告。

但檢方認為，雙方本來約好性交易，黃女也確實和運將發生親密互動，是運將自己不舉而無法履行性交，即便黃女事後不還錢，也不能認定她起初想詐騙，因此將黃女以罪嫌不足不起訴。

混帳

真臭閪

黑你老母休咩 扑野做愛性交大把詞語唔撚用 係要用埋啲戇尻字

用國語講扑嘢?

台灣記者報台灣新聞用台灣用語都有問題？

Goal!!!!!!
睇標題就知係台灣

所以話。。台灣呢個地方....

起唔到頭metoo 人

連登仔=世界中心

40 幾歲都叫老司機?

定係又用左支那語

唔通台灣新聞講扑嘢咩

老司機即係性經驗豐富咁解，大陸定台灣用語就無從判斷

^大陸人思維，咩都要就你?

叫雞起唔到頭要人回水

黃子華班觀眾

總之你唔翻譯晒篇新聞做地道廣東話就唔啱！

大陸架
因為大陸d咸片網盤link好易比人檢舉，死link叫翻車
成日share咸片link的人叫司機(主動開車比人上）
上車即係click 條link入去睇/dl片呢個動作
老司機即係成日share咸片link既網民
有句野叫：沒時間解釋了，快上車！
意思係唔得閒解釋咁多，條link好快冇，快d入去dl左再講

正宗老泥妹…

貨不對辦都唔撚俾退貨，屌你老母